玩左一陣Xs Max 太大部 不了🤧

唔可以係街睇J圖 不了

咁咪xs

買se啦

慌死人唔知你窮